[講真]裝備下自己難聽過講粗口

絲打:巴打,裝備下自己,為左有女仔賞識你
女友:BB,裝備下自己,為左我地嘅未來
女神:兵仔,裝備下自己,為左比我接受
父母:明仔,裝備下自己,為左出人頭地
老闆:小明,裝備下自己,為左比我勞役

其實,我要咩裝備先夠好?比你套裝黎睇下得嘛?

我裝備完仲駛撚揀你？

you are right

有冇諗過裝備完都冇人想畀你揀

所以。。。。

唔好裝啦
咩都唔好去學
缺點就由佢繼續缺
坐係到等個天跌條女落黎咪得囉

裝備，裝乜鬼呀